bf1同cod ww2邊隻好玩D?

單人同多人邊隻好玩D? 兩隻game邊隻真實D?

Cod story
Bf1 連機

我支持bf1

bf1
早排減價兩舊水有高級

pc bf1
console cod
btw, cod好睇槍法

屌狸惱母，cod ww2無得save架，每次都要由關頭開始打

最多6打6同我講2戰